# Random Files

Hier sammeln wir verschiedene Datein, die im Kolara Kontext erstellt wurden und nicht umfangreich genug für ein eigenes Projekt sind.
Here you find all files created in the context of kolara, which are not sufficient for a seperate project.